太自卑係咪唔應該拍拖

由細到大都唔係有自信嘅人
自卑到人地讚我 我覺得一定唔係講真話
去到而家拍拖 唔係唔信男朋友 但成日驚佢會同其他女仔傾計 跟住比帽我戴
依家夜晚靜靜地就喺度諗到喊 覺得自己真係好冇用 成日煩住人
係人成日俾人質疑都會嬲
唉 點解我會咁

試吓做多啲嘢增值自己？

自信心喎

學多啲嘢個人自然有信心

自然 講到好易咁
大把人仲係咁喎

近排有做運動 但而家又淨係可以係屋企做

唔知你自卑原因係咩
大部分我諗都係基於覺得自己唔夠其他人好
得到咗知識 擴闊眼界 會有咩壞處？
主動去學習 生活都會充實啲 唔會諗無聊嘢
至少你會有滿足感 達成到啲小目標

你嘅問題我覺得係信任多過自卑
男女之間係講個信字
下下chur住人 驚佢喺出面搞呢搞路
你覺得佢係呢啲出軌格你仲要咁冇自信咁點解仲要一齊？
咁大個人唔好好似老母check仔手機咁啦 你覺得佢唔再愛你咪分囉 冇咩大不了 用自卑嚟做原因嚟質疑人 我係男朋友我會覺得好depressing

可能因為而家唔洗返學太得閒？
所以先有時間諗無聊野
同埋我成日同人比較 比較完又會唔開心 真係好無謂

我係喺人哋面前自卑 但自己感覺還可以
感覺就係天外有天 點都會有人叻過我
人哋把口話我只係人哋嘅睇法 每一個人都有唔同睇法 而且呢啲所謂睇法 根本影響唔到發生咗嘅事實 根本控制唔到將來
所以我見到啲自信撚 通常會俾佢哂兩吓命爽吓就好 廢事鬥嘴 成件事好撚戇

洗唔洗對樓主咁惡
其實都係安全感問題啫 唔一定關條仔事
自卑覺得自己唔夠好 先會產生男朋友會走呢種諗法

咁其實咁樣算唔算係唔夾呢 兩個人可能諗緊唔同嘅嘢 冇得逼㗎喎呢啲

咁係咪我天生多疑得滯
其實我開頭一齊都冇睇佢電話 但一齊耐左佢都成日check我電話 我先睇返佢
而家變咗我成日想睇

點都有人叻過自己係事實 但自卑嘅人好多時都係覺得自己唔達大眾嘅水平
哂命嗰啲應該係自大唔係自信

成日想睇嘅目的係咩先？真心想check定好奇
抑或你兩個都好多疑

我近排都係到諗 其實咁樣我自己都覺得好煩
不如算啦唔好繼續 煩到我又唔鐘意自己 更自卑

咁男朋友仔都幾多疑
好pussy

樓主同男朋友繼續一齊就啱㗎啦

佢唔比我同其他男仔傾計架所以想睇佢係咪真係冇同女仔傾計

ok 你哋好襯咁唔緊要啦
你哋兩個都要學俾空間大家 社交好重要㗎

唔好咁
但多謝你哋同我傾吓 唔係好想同frd講

正常 感情問題太私人 唔會想身邊人知

絲打
可能我真係太八掛 希望自己可以做到唔再管人

不要懷疑自己 解開所有的煩惱 成就心中蓮花開放 這才是最高的智慧